Si les vecteurs $\vecteur{AB}$ et $\vecteur{DC}$ sont égaux alors $ABCD$ est un parallélogramme.

Calculons les coordonnées de chaque vecteurs :

\begin{align*}
  \V{AB}\vcoord{x_B-x_A y_B-y_A} & = \V{AB}\vcoord{1-(-2) -3-2} \\
                                 & = \V{AB}\vcoord{3 -5}       
\end{align*}

\begin{align*}
  \V{DC}\vcoord{x_C-x_D y_C-y_D} & = \V{DC}\vcoord{9-6 -1-4} \\
                                 & = \V{DC}\vcoord{3 -5}    
\end{align*}

On constate que les coordonnées des vecteurs sont égales,
donc $\vecteur{AB} = \vecteur{DC}$.

\textbf{Conclusion} : $ABCD$ est un parallélogramme.